Captain Marvel最不滿嘅地方

Coulson出得好少

啱

點解有一part 望落佢成米9既

仲要得兩三句對白

仲要俾人漏低咗

難得見番Coulson好撚開心
仲記得佢啲染血嘅Avenger 簽名卡

我屌 得幾句 冇乜特別大作用咁

佢d簽名卡係fury既傑作

其實skrull coulson聽到walkie出現佢把聲知就穿左煲之後同fury對望左0.5秒果個樣好正

好似全場笑咗

Talos隊人好好笑

但佢為Widow 死嗰下真係呆撚咗
覺得佢雖然只係一個人 冇超能力
但都好為avenger 付出
咁就死撚咗
同埋覺得佢好得意 好想見多佢幾面
點知今次只係個行行企企角色咁

睇AoS同兩段One-shot

睇super bowl 條預告，有幕 CA佢地行哂出草地各天望，仲以為係 CM回歸
估唔到原來 CM鬼鬼祟祟咁現身先真

Talos見到瘋奇果個笠水既驚樣，真係好正
其他skrull更加係天然呆，scientist

電影世界既skrull寫到咁幾得意，唔係咩大奸大惡
kree邪惡到要滅人族

不過skrull呢個種族仲值得再寫，例如有d失散左既族人天性係凶殘d，n年後已經發展到好勁，可以寫個skrull內戰來睇下

識變人地個樣已經玩死人。
有幕唔知邊個問佢係咪乜都識變勁好笑
有無人記得

其實mcu對son of coul都算係咁啦
專登為左呢個角色改電影details
開套美劇圍繞住佢拍足咁多季

又致敬sw斷手，機械手仲有圓盾玩
aos睇佢同daisy既父女情真係好肉緊

隻喵先係重點

talos好得戚咁講變乜都得,同埋係睇天份
條女叫佢變文件櫃
fury比錢叫佢變豬籠草

skrull可以copy埋衣著同飾物，變完除落來賣真係可以係地球扮一世人類做土皇帝要乜有乜

fury同talos偷睇條屍既巨龍(蟲)又係好頂癮

偷睇果幕勁盞鬼

係lab果陣
成班人慢慢睇住captain擺脫控制唔殺佢

係，on9...

爆船班人緊握扶手

因為唔殺得丫麻

我睇第3次先發覺就算唔殺咪扑暈佢

羅南 就有米九，記得佢係好高

talos係到問點解我要變個文件櫃個個樣好撚好笑

我覺得fury同個假既上司一齊搭lift個到好正 佢叫錯fury個名 跟住fury一個黑人問號咁既樣 之後再chok多佢一下問係咪好似夏沙灣咁 跟住個樣一副明白哂咁既樣 個幕佢幾好戲得黎又好好笑

返生之後心諗屌你Fury整污糟哂我啲卡

可能用goose d血整

套野令你估唔到既地方係skrull滲入既速度太神快

而且極快自爆等你連推測既機會都冇

有4個skrull黎左地球
一個撞車死左
一個talos
一個science guy
仲有1個

扮呀婆個個?

係wo 去左邊

走甩左果個冇講，伏筆

Logan!

science guy係咪變左做cm比人殺左個個 屌我3刷左都有d位唔記得 真係好肉酸

電視劇就黎又有得睇佢

係

其實Coulson 未死但唔知電影會唔會拍翻

成套戲根本垃圾.
只不過係女權, 黑人, 總之就係左膠混合體.

佢唔係叫錯名，係好生外咁叫Nicholas ，平時好似就咁叫Nick
後面打kree班友，變咗身嘅talos勁有默契咁同fury講"好似夏沙灣咁"黎話佢知佢係talos幾正

前小小渣車果段先係咁講所有人都係叫佢FURY
佢阿媽 女朋友 咩人都叫佢FURY

平時都係叫fury 佢講過邊個人都係叫佢fury

其實點解唔一齊走，要留低扮cm

多鳩餘

係我記錯咗

死咗喇(又)

玩多d變身情節

直接穿煲最好笑

係叫錯

fury同cm講識得佢既人包括佢老母都係叫佢fury
唔計下屬，果個上司唔係talos扮既就會叫佢fury
就係因為talos叫錯，fury先撳lift用夏沙灣來test佢，然後talos輕鬆中計

Science Guy RIP

編劇高招，
呢頭講果頭即刻test

我意思係Nicholas真係fury個名姐只係平時冇人咁叫佢
但明明變咗身有近期記憶點解會唔識叫fury

未死哂既

今次唔知點呦返生
可能靠a4
其實花粉胸都可以搵son of coul客串..如果a4成功reboot a1-3既錯

應該是無留意細節

終於見到有人唔係話女主個樣

有近期記憶但唔係熟人所以先會忽略
你上司會唔會知你d死黨點嗌你

你又啱
覺得fury同cm,talos d默契都幾撚正

反而我覺得係內容唔夠多
不過可能因為本身冇咩嘢想講
如果佢唔係用插敘同佢失憶既角度去講
而係由細到大咁講返cm既生平
應該套戲會短好多

利申：冇睇漫畫 所以唔知呢個做法係咪忠於原著

個plot太簡單

(被遺棄在Blockbuster)

呢啲細節位又做得幾好

類似嘅仲有一開始cm車站認得個阿婆，所以車上邊一見到個阿婆就打落去

點解冇人會認為captain 係啪手指嗰陣死左……

點解cm 件皮褸上到大空仲完好無缺？
係咪皮褸上面包左保鮮紙？定點？

我覺得Coulson應該真係鍾意班Avenger

Coulson
Poster都冇佢 有who都冇佢

不滿的地方太多

女權- 掛羊頭賣狗肉， 戲外女權成份還多於戲內

音樂- 得一兩首， 戲內90年代最勁的女性單曲一隻手都數得哂， 連Alanis 都沒， 又沒叫girl power 口號

戲服-真是肥

男主同女主火花太少

Brie 全程都其實交到戲， 但覺醒時無覺醒 feel, 連少少內心爭扎都無

邊個係男主

Goose?

係叫佢fury

你當光子能量可以protect全身，頭盔都冇戴

搞到jude law 成個戇尻仔咁